如果我話有個方法贏硬 想集資 55分帳

應該好多人覺得係呃人 騙局？
不過聽完就覺得100%work 無任何複雜理論 無bug位 夠本就得 唔駛日日提心吊膽
自己用緊呢個方法 不過短期搵唔夠本去贏多啲錢 唯一缺點係時間 短則一至半年 長則兩三年 但係個回報率好撚高 足夠cover番個時間值

講黎聽

你冇家人朋友？

講啦

要幾多。

我賺夠，想多啲人一齊賺

不是騙局，我本人毅進星+10億

講黎聽下

Ok信你

條q幾好，有得攪

講得未呀，我信

得既借錢都得啦

本多終勝

喺度講完都唔駛拆 你自己都做到 不過你諗唔到 真係好簡單 有常識都知無問題 係中國肺炎呢期先出現 之後仲有冇機會就唔知 至少要20萬 無既唔駛諗 回報率睇下等幾耐 一年就至少100%三年就～33%

時間係一個問題 計三年既話要蝕

老千通常都咁講

係 不過唔係買咩濕鳩瑞士肺 公開市場操作 啲錢唔係入我袋 不過都係算 反正無人信

2，30 蚊我都有嘅

屌你老母

去武漢買樓？

連登就係咁 你打工都係用時間換錢 我做果樣野又係用時間換錢 咁打工又係咪呃人 係既話就屌左你自己老母先啦

唔係 呢啲有蝕既可能

賣口罩？

買晒Carousell d口罩 轉賣俾意大利

講撚到自己好醒全世界無人夠你醒咁
係就講個方法出黎聽

No 賣口罩供需都好難判斷 都有大機會蝕呀

唔駛激將法喇 都話講左你根本唔駛同我拆 一定有一部份人知 不過無留意開既肯定唔知

我都有個計劃 不過至少要三百萬 可以穏賺70% 冇 bug不過唔可以講出黎

我就唔知你果樣係咩 我只肯定我果樣野依一刻work 好似銀行套利息差咁 再遲啲越多人知個回報就越黎越低

即係開post話講出嚟 然後又話實無人信 唔講
咁開嚟係

想我地讚你叻諗到個贏硬既方法?
既然贏硬 問你屋企人借囉
三年好短啫 又贏硬 又唔需要俾息

想拆既咪留聯絡方法 屋企人都做緊 依家只係需要等

套利差都好多人做緊 希望你條橋唔會好多人已經識

想知

唔知有幾多人識 剩係知依家計就仲有好多profit空間

可以講金融市場真係好少好少有bug俾散戶諗到
唔係話冇 但真係少
你仲要咁既態度 唔似係搵人集資

似係想認叻多d

我都覺好少bug 正常情況根本唔會出現 呢單係中國肺炎整出黎既bug 認叻就唔駛喇 我係想搵人集資唧 不過要確保賺完會分俾我都好高難度 btw我啲咩態度？

20萬都要集資 笑撚死人咩

閱讀障礙定咩 至少廿萬同要集廿萬資都唔識分？

好心你就收收皮啦 搵得個一萬幾千學人講教人贏大錢
有本事自己搵哂佢

咁好揾你有冇借錢搞？

我個大學學位值人工幾萬一個月 你呢？真係唔知邊個要收皮喇銀行有超低息我一早借左黎做了 打工都係賺硬 又係咪呃人？不過是但啦 無知既人係唔知自己有幾無知

要人地聽哂你講既態度

你要集資 唔好話求 最起碼都係傾野既態度
一黎就咁高姿態 又完全無內容
就當你舊野真係好work
但係得你知咋喎 人地又未知 你又冇講 又好似想人地乜都唔知就信你

可能你一講出黎大家都識呢

我諗唔到點解要信一個唔識既人 無內容既野
純粹得個吹字

你叫屋企人借多d咪得

剩計銀行息口 三年內先有得贏 不過贏埋都係俾銀行 財仔更加唔駛諗 賺埋佢9我1 咁不如算鳩數

本多終勝 完

想發達不如學下點氹人落搭先啦
你咁高姿態講野
唔洗旨情有任何一個人會比錢你
就算你可以賺到好多錢都冇用
因為冇老細肯請錢，你不如算鳩數啦

講左就唔駛同我拆 真係想拆既自然會留聯絡方法傾 個方法幾分鍾講完 無複雜野喺度你就當我吹啦 不過有啲人總會喺某啲野度搵到bug位黎搵錢 其實係我唔信人地賺完會分俾我唧 聽完搵到有問題咪唔deal 不過我諗十個聽完十個都自己做 唔會分俾我

傻閪

20萬都要集資
乜以家環境真係咁差

氹咩人落搭 又唔係比錢我 有錢一齊賺唧 唔同要求你賺錢？ 咁不如我自己賺算喇

閱讀拎u 定f ？至少廿萬同集廿萬唔識分

真心想問下樓主，其實讀完書未？

咁老實講 聽落你個方法都係好簡單既野
其實金融市場簡單既bug都無左啦

咁你俾人個感覺係氹麻 我諗呢度睇到既人都有咁既感覺

唔好咁肯定 至少依一刻仲有

明就唔係好明啦...不過聽落就好有計！

聽落都係d本多終勝既野 或者諗住係衍生工具度搵bug

希望樓主有真實玩過啦

以為樓主想串黃色經濟圈

Chok唔到架喇 唔夾咪算

你借錢吧啦 借錢咁平 金融市場都係借架啦 借non mean lor

一年至少最少100%有咩可能cover唔到銀行
Cover財仔都得啦

得架喇 唔駛幫我諗

下 non mean都唔借？

六道仙人
想大家開開心心打個J
結果

拉長d個還款期咪得 碌大左舊錢做返d 有coupon既野去還後面條數

收皮啦屌你 你想做弊少呀

依家邊有non mean批？ 批極咪又係果四萬幾 你啲諗法真係神奇

唔好同我將啲神棍比ok

月經文

你先神奇 又唔識野係度嘈 你咪唔好借
數你都未識計

咁多年我9買700 9988最少賺一倍啦